6月12日玩番場大型捉伊人

天口都熱了 心卻更熱了
6月12號一齊玩番場全港捉伊人？

朋友被捉
就要去解佢，因為無自解
加油
捉到就無restart